幫告急黃店= 業主交租？

點解唔要業主減租？
因為幫唔到幾多個。

業主就坐享黃血饅頭